把做愛當練功 男子過度高潮致左眼失明

把做愛當練功 男子過度高潮致左眼失明
2017/11/23 14:57

（更新：網友意見）
最新一期《英國醫學期刊》(British Medical Journal)近日刊登一個案例，一名29歲男子在做愛時太過用力高潮，結果隔天醒來時，發現左眼失明。

據英國《每日郵報》報導，該名男子在某日早晨醒來後，發現自己左眼看不見，於是向醫師求救。醫師一開始找不到發病原因，3日後他再到診所複診，這次另一位醫生向他詢問性生活，才發現原來這名男子把做愛當成練功，因為過度用力，發生「伐氏操作」(Valsalva maneuveur)狀況，導致左眼失明。

所謂「伐氏操作」，指的是持續的閉氣用力。報告指出，這名男子在做愛過程中讓肌肉太過緊繃，且又持續閉氣，導致眼部血管壓力過高，最後造成左眼失明。報告也指出，「伐氏操作」若太過極端，也有可能造成記憶喪失。
台灣網友紛紛表示：「童子功(葵花寶典)取代慾女心經？」、「傳說的九陰神功。」、「小朋友不要學喔！」（施旖婕／綜合外電報導）

所以連登仔睇野咪咁清晰囉

射到眼都盲

唔怪得打J會眼蒙

閉氣？唔興喎

英國研究

41J

人人有功練

位醫生咁都發現到

又係施旖婕

CLS

通常短時間衝刺先要閉氣

持久既都係帶氧

伐氏操作其中四式

41J重出江湖？之前無見一排，以為上岸嫁人添…

用力呻緊鼻水見到呢個post即刻停左

古時叫依d做走火入魔

施旖婕

極危險

我屌

人地有特異功能又話你知咩